連登同高登有乜分別？

我諗左好耐都諗唔明 睇既野係咪都係一樣？ 我係真係無知 求各巴絲解答

連登= 掛住高登銜頭既5p

連登係老翻

勝利同失敗

多啲小學雞

？